人人有FB, 人人有可能俾人放上網, 要唔要人人去報警？

防止罪案發生係市民責任

我好1驚會俾人起底, 典算？ 去報警係咪要佢寫埋報案篇號架？

😂

防止罪案, 人人有責